啱啱睇ViuTV新聞 睇到鄭若華個態度好串

啱啱睇ViuTV新聞 睇到鄭若華個態度好串

講野串, 佢行去咪兜既 動作/態度 都好撚硬,

我感覺/觀察到係 同你地對抗咁款.

等著昭

收到聖旨話唔使驚中聯辦響大廳仲唔撚串咩